有無人知呢隻頭盔邊到買？？

日
個日發夢見到手足戴
好似速龍咁 想買返頂

打怪有得執
難度五星

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

我係呀馬遜買

how much you paid ah ching

打咁多次副本 我都未敢埋身
都係遠攻 好難執裝

想知其實點夾個電筒上去

Ig搵mg 岩岩見到做緊優惠價

出war game鋪有得買

搵到m&g cake house

呢個可接受價錢

3-4日運到？

無人知

講多次， 唔好再買冇cert得個樣既wargame頭盔
正正經經買個攀石頭盔 EN 12492， 都係幾百蚊， 冇就問家長， 大把貨

樓主個隻， 正品2000-3000

thank

二三千

真係軍用2, 3千好正常啦

有冇款推介
依家有錢都買唔到 周圍冇貨

粒螺絲好易甩
記得得閒扭實佢
見過幾個都用索帶頂住先

ching係咪知邊位家長有貨？

橙色好sharp好易spot到

意思係幾百蚊嗰啲

睇關期, 好有可能一個星期來到, 我買就15日

咁買定先了

咪用airsoft 啦

葵涌總店齊貨D

war game

真品更係貴

靚到
係咪都要2、3000？

可唔可以唔好再問或者教人買copy玩具頭盔？
頭就得一個冇得換，頭盔一定要用有cert
玩具copy最平都百幾蚊個，不如俾多少少買個protec啦

正確

獅鳥拍片不放片 人人做得到 保障返手足
同唔好亂私錯人 小心帶風撚 同有記者影

如果係ballistic好似成1700美金，仲要買唔到嚟香港。Team Wendy係深藍永高行代理，就係佢哋俾貨速龍。

Between，推介呢款頭盔開山祖師Ops Core，自己覺得靚過Team Wendy，不過仲貴，我諗要等施政報告派一皮先得喇

真，不如正正經經買個攀石頭盔

上Facebook search "dr. incognito 無名博士" 介紹過無數咁多款有平有貴嘅真。頭盔
唔好再買玩具喇

Team Wendy 雖然貴但都叫買到，Ops core我應該賣身都買唔起雖然真係好靚